[泰佛post]有無人有拜開？

有無咩神奇經歷可以講下

降頭有用 大把高官名人比人落降頭死左啦

。。。
我講嘅係正神